屌啦星恭仔講西甲笑到仆街

球證想同球迷拜個早年

派利是？

阿叔以前講過呢個gag

係
話個球證學派利是
但學唔到個精粹派錯左比大人